[突發] 持刀漢闖入警察總局施襲 一名警員死亡

法國

屌膠po
拉

法國巴黎

屌你法國

好好玩咩?

空歡喜一場

法國巴黎警察總局被一名持刀男子闖入施襲，法國警員說，至少一名警員死亡，男子其後被擊斃。

事發在當地星期四下午約一時，當地警察協會早前說，一名警員受傷。

拉

仲開心咗兩秒，點知法國

拉

標題黨

場運動如果輸左 希望第一個送你入集中營

屌你老母

不推文回覆